而家東張西望條女咪就係衰偷心

以為吊到金龜

連家姐都中招

又打簡體字又拎綜援

咁多傻鳩

咬老綜都碌到幾十萬

到底係邊個？

咩事

有無多圖詳盡講下

有D錢wow
攞綜援屋企個廳好似仲大過我屋企個廳
仲要有30幾萬比人呃

仲要聲音經過處理都聽到有鄉音

助理的助理

身形好似閪支美食家

有冇諗過係你太窮

張梳化好大

受騙的那個比騙徒更混帳

條友都幾厚黑下

我係助理的的助理的助理

借錢 都唔影低身份證 抵死

我開始相信真係有人會信秦始皇未死同范冰冰叫人入錢解凍戶口還雙倍既低能騙案
其實度呢條橋諗住呃人係習總助理助理已經戇鳩 但信個個真係

香港打工仔都係林鄭助理嘅助理

信中共已經係on 9

點解會有人上當 點解D懵撚會覺得個有錢人會揀佢
係咪睇得ON9愛情劇多睇到痴左線 以為會發生喺你身上嘛
大陸人老 黃阿嬸 仲要拎綜援既
就算人地係個禿頭中年死肥佬 有錢既話大把後生靚女貼上去啦
洗揀你咩

屌，擺明係每日150啦
口音＋打簡體字

講到自己幾慘，靠綜援開飯
點知有成幾十萬比人呃
仲要有男朋友都去婚姻介紹所識人

所以話老綜無得輸